有冇5毛鋪天蓋地帶「初選」風向既八卦？

集思廣益

有沒有

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

咁我算唔五毛？